越南簽證相問題

聽日就出發去芽莊
申請左落地簽證
上網睇要4x6既證件相
但手頭上得張6x5cm既學生相
諗着聽日係機場check in 時去名x快相部機影
但我見好似都無岩既size
好迷惘呀 有無師兄幫到我

去到是Q但比張相佢就得
我6月去果時都係學生相

是但一張就得架啦

當初條友睇都冇睇就拎去整證

最緊要係美金比足

是但一張就得

伸手黨